兩個人食完飯之後有咩做?

聽晚約咗人食飯
兩個人食完飯之後有咩做?

即場扑野 仲要問？

買球拍

兩個男人？

一男一女

去廁所

屌你老田戈

去屌你老母

屌你老母

成個白痴仔咁死左佢啦屌

全家死清光